加度素：開IG？不了, 屌我的人夠多了!!

米蘭1-0戰勝薩斯索羅賽後，加度素在新聞記者會上接受了記者採訪。當被問道「什麼時候開通Instagram帳號」時，加度素語氣幽默地給出了回應。

「不不不，我永遠不會用那個東西，現在屌我老母的人已經夠多的了。對我來說，手機上的綠色按鍵就是打電話，紅色按鍵就是掛電話。」

之前比人屌到開花 但近況好似幾好

Piatek帶領a米起機啦

贏在冬季搵到piatek加paqueta

老左好多

算唔算最佳引援救全家 柏基達 比亞迪兩個

piatek好勁
過左a米贏哂 幾深盤照開

加度素啲中文幾好

3500萬真超抵 仲踢半季肯走過黎

熱那亞咪務實囉 佢開季連入十將球響左名堂

隊波明知遲早冇供應佢就跌watt 又唔急於護級爭冠

就拿拿臨高價賣 比洛迪有版你睇 標到個價高一高

隊波又垃垃圾圾

熱那亞先係球壇清泉 隊隊係咁唔駛炒貴個市

教波廢到食屎咁

果咪渣油

國米加油

Nonono

佢的確唔識教進攻